[重溫] 數碼暴龍02 武鬥進化對白

勇氣燃燒不盡 烈焰獸
友情轟蓋天地 雷龍獸
金光投射奇蹟 金甲龍獸
愛情不停展翅 鐵鷹獸
純真隱中若現 忍者獸
銳智堅如鋼鐵 鋼鑽獸
誠實旋捲碧波 潛鯊獸
光明帶來喜慶 尼菲迪獸
希望馳騁天際 天馬獸

重好睇過Tri啦

二手輔

02 不了

03 04都好過02

以前進v龍獸
依家進v仔獸ex

好似係武裝進化

btw 究竟裝甲力量去到咩級別？開頭吹得好勁

最勁咪金甲龍獸

武裝進化係04

02前面係差

但一出黑戰真心型

好過tri無一可取